\documentclass[10pt,pdf,hyperref={unicode}]{beamer}
\usetheme{Warsaw}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{color}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{svg}
\usepackage{listings}

\definecolor{dkgreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{gray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{mauve}{rgb}{0.58,0,0.82}

\title{\textbf{Разработка топливомера на основе измерения гидростатического давления.}}
\author{Винокуров Михаил Андреевич, 10 класc.}
\date{\today}
\begin{document}
	\begin{frame}
		\maketitle

	\end{frame}
	\begin{frame}{Цели и задачи}
	Цели:
	\begin{enumerate}
		\item Пояснить, зачем нужен измеритель уровня топлива.
        \item Рассмотреть экономическую составляющую модуля.
		\item Разработать этот модуль.
		\item Написать программное обеспечение для модуля.
	\end{enumerate}
	Задачи:
	\begin{enumerate}
		\item Изучить литературу по модулям самолётов и проектированию систем реального времени.
		\item Выявить и рассмотреть основные определения и формулировки, касающиеся данной темы.
		\item Рассмотреть важность и необходимость модуля измерения топлива.
		\item Разработать модуль с наименьшей стоимостью прозводства и поддержки.
	\end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}{Предназначение модуля.}
\begin{itemize}
	\item Индикация пилотов об уровне топлива и оценка оставшегося времени полёта.
	\item Балансировка расхода между крыльями во избежание недопустимого смещения центра масс самолёта.
\end{itemize}
\end{frame}
\begin{frame}{Экономическая составляющая.}
    Реальный топливомер стоит 1000\$
    Мой прототип стоит 10\$
    (1\$ = 65 рублей (курс Центрального банка на 22.02.2019))

\end{frame}
\begin{frame}{Дорожная карта работы над проектом.}
\begin{itemize}
	\item Октябрь 2018 -- разработка концепта, структурной схемы;
	\item Ноябрь 2018 -- разработка прогаммного кода для микроконтроллера Arduino; предварительная защита проекта с научным руководителем.
	\item Декабрь 2018 -- отладка и оптимизация прогаммного кода; победа на школьном конкурсе проектов;
	\item Январь 2019 -- подготовка к защите проекта на городских конкурсах;
	\item Февраль 2019 -- подготовка к защите проекта на Московском городском конкурсе проектов;
	\item Март 2019 -- переход с макетной платы на печатную.
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Строение модуля}
\begin{figure}[h]
	\centering    
	\includegraphics[width=\textwidth]{right.png}
	\caption{1. Структурная схема}

\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Блок-схема программы.}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth,height=200pt]{Diagram.png}
	
\end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{Вывод}
	Модуль разработан, он работоспособен. 
\end{frame}
\begin{frame}{Спасибо за внимание}

\end{frame}
\end{document}

